Title: Portulaca pilosa L.
Description: Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat.
Image: https://source.unsplash.com/random/?beauty
Date: 10/6/2021
Keywords: cms
Category: Redhold
Author: Yakijo
Tags: website
Published: true
Background: #a3271a
Color: #830fde
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Eadem nunc mea adversum te oratio est. Illum mallem levares, quo optimum atque humanissimum virum, Cn. Quis non odit sordidos, vanos, leves, futtiles? Parvi enim primo ortu sic iacent, tamquam omnino sine animo sint. Duo Reges: constructio interrete. Quippe: habes enim a rhetoribus; Utinam quidem dicerent alium alio beatiorem! Iam ruinas videres. Sed eum qui audiebant, quoad poterant, defendebant sententiam suam. 

Hoc est non modo cor non habere, sed ne palatum quidem. Tibi hoc incredibile, quod beatissimum. Cave putes quicquam esse verius. Collatio igitur ista te nihil iuvat. Post enim Chrysippum eum non sane est disputatum. 

Consequens enim est et post oritur, ut dixi. Quid ergo hoc loco intellegit honestum? At certe gravius. Sed quid minus probandum quam esse aliquem beatum nec satis beatum? Semper enim ex eo, quod maximas partes continet latissimeque funditur, tota res appellatur. Hic ambiguo ludimur. 


	Sed haec omittamus;
	Itaque eos id agere, ut a se dolores, morbos, debilitates repellant.
	Paria sunt igitur.
	Praetereo multos, in bis doctum hominem et suavem, Hieronymum, quem iam cur Peripateticum appellem nescio.




	Qui mos cum a posterioribus non esset retentus, Arcesilas eum revocavit instituitque ut ii, qui se audire vellent, non de se quaererent, sed ipsi dicerent, quid sentirent;



Qui non moveatur et offensione turpitudinis et comprobatione honestatis? Venit ad extremum; Ita credo. Pugnant Stoici cum Peripateticis. Haec dicuntur inconstantissime. Equidem soleo etiam quod uno Graeci, si aliter non possum, idem pluribus verbis exponere. Itaque his sapiens semper vacabit. Sed ille, ut dixi, vitiose. Paria sunt igitur. Ergo illi intellegunt quid Epicurus dicat, ego non intellego? 


	Septem autem illi non suo, sed populorum suffragio omnium nominati sunt.
	Ita fit beatae vitae domina fortuna, quam Epicurus ait exiguam intervenire sapienti.
	Quia dolori non voluptas contraria est, sed doloris privatio.
	Idem adhuc;



Quae qui non vident, nihil umquam magnum ac cognitione dignum amaverunt. Cum praesertim illa perdiscere ludus esset. Id mihi magnum videtur. Atque haec coniunctio confusioque virtutum tamen a philosophis ratione quadam distinguitur. Deinde prima illa, quae in congressu solemus: Quid tu, inquit, huc? 

Quis enim redargueret? Eam si varietatem diceres, intellegerem, ut etiam non dicente te intellego; Nullus est igitur cuiusquam dies natalis. Hic quoque suus est de summoque bono dissentiens dici vere Peripateticus non potest. Sic enim censent, oportunitatis esse beate vivere. Dat enim intervalla et relaxat. Sine ea igitur iucunde negat posse se vivere? Atqui eorum nihil est eius generis, ut sit in fine atque extrerno bonorum. 

Quem Tiberina descensio festo illo die tanto gaudio affecit, quanto L. Beatum, inquit. Quid me istud rogas? Haec dicuntur inconstantissime. Equidem e Cn. Non potes, nisi retexueris illa. Quid dubitas igitur mutare principia naturae? Conferam avum tuum Drusum cum C. 


	Sed fortuna fortis;
	Eam tum adesse, cum dolor omnis absit;
	Certe non potest.
	Sed emolumenta communia esse dicuntur, recte autem facta et peccata non habentur communia.
	Etiam beatissimum?
	Sed id ne cogitari quidem potest quale sit, ut non repugnet ipsum sibi.
	Idem adhuc;
	Quis, quaeso, illum negat et bonum virum et comem et humanum fuisse?




Nec enim, omnes avaritias si aeque avaritias esse dixerimus,
sequetur ut etiam aequas esse dicamus.

Qualis ista philosophia est, quae non interitum afferat
pravitatis, sed sit contenta mediocritate vitiorum?



Uterque enim summo bono fruitur, id est voluptate. Et quidem saepe quaerimus verbum Latinum par Graeco et quod idem valeat; Graecum enim hunc versum nostis omnes-: Suavis laborum est praeteritorum memoria. 


	Hoc ne statuam quidem dicturam pater aiebat, si loqui posset.
	Quodsi ipsam honestatem undique pertectam atque absolutam.
	Audeo dicere, inquit.
	Primum divisit ineleganter;
	Itaque hic ipse iam pridem est reiectus;




	Habes undique expletam et perfectam, Torquate, formam honestatis, quae tota quattuor his virtutibus, quae a te quoque commemoratae sunt, continetur.




Posuisti etiam dicere alios foedus quoddam inter se facere
sapientis, ut, quem ad modum sint in se ipsos animati, eodem
modo sint erga amicos;

Etsi qui potest intellegi aut cogitari esse aliquod animal,
quod se oderit?




	Ita enim vivunt quidam, ut eorum vita refellatur oratio.
	Quid ad utilitatem tantae pecuniae?
	Cyrenaici quidem non recusant;
	Immo vero, inquit, ad beatissime vivendum parum est, ad beate vero satis.
	Dulce amarum, leve asperum, prope longe, stare movere, quadratum rotundum.
	Vos autem cum perspicuis dubia debeatis illustrare, dubiis perspicua conamini tollere.



Sed tamen enitar et, si minus multa mihi occurrent, non fugiam ista popularia. Qui-vere falsone, quaerere mittimus-dicitur oculis se privasse; Reguli reiciendam; Illi enim inter se dissentiunt. Hoc ne statuam quidem dicturam pater aiebat, si loqui posset. Ita nemo beato beatior. Hoc etsi multimodis reprehendi potest, tamen accipio, quod dant. Quis non odit sordidos, vanos, leves, futtiles? 

Ad corpus diceres pertinere-, sed ea, quae dixi, ad corpusne refers? Vide, quantum, inquam, fallare, Torquate. Cave putes quicquam esse verius. Istic sum, inquit. Tum, Quintus et Pomponius cum idem se velle dixissent, Piso exorsus est. Mihi enim satis est, ipsis non satis. 


	Hoc dixerit potius Ennius: Nimium boni est, cui nihil est mali.
	Eam stabilem appellas.
	Quod autem satis est, eo quicquid accessit, nimium est;
	Quae diligentissime contra Aristonem dicuntur a Chryippo.
	Cur igitur, cum de re conveniat, non malumus usitate loqui?




